【玩鬼Rank 20 -> Rank 1?】黎明死線 DBD Twitch 直播 + 抽獎環節

連登有無Ching玩開DBD?? 魚佬今晚繼續直播玩鬼
黎緊呢幾個星期開始重會有抽獎環節
有興趣既黎加入我地呢個升RANK 1 之旅啦
如果你地對玩人/鬼有咩問題,歡迎提問,你問我答

pish 1 pish

歡迎加入魚佬賣隊友之旅~~~~~~~~~~~~~~~~~

健康台

多導幫推!

訓前一推~~~~~~~~~~~~~~~~~~

thanks help push